請還愛滋病一個清白

請還愛滋病一個清白

多年來，好多人誤解愛滋病病毒會直接毒死人，

其實咁多年來，從來冇一個人死直接死係愛滋病毒上面，

請大家好好還愛滋病清白。

HIV並不能直接引起病症，但病毒進入人體後便侵襲人體免疫系統內的「T4細胞」（白血球細胞和巨噬細胞），使免疫系統和自行修補傷患的能力減弱。 這時，一些對未受感染人士沒有威脅的疾病如肺囊蟲肺炎等便能乘虛而入，使感染者發病轉為愛滋病病人。 現時雖然仍未有藥物能根治愛滋病病毒，但本港採用的療法，已大大將感染者壽命延長。

唔會直接但會間接

話科興打死人，

同話愛滋病毒毒死人一樣，

究竟邊樣難d?

刀唔會殺人，只係個人失血先死
kid...

肯定樓豬有愛滋

將全部有性病啲撚嘢拉哂去打靶
咁就可以瘋狂性交

你同你老母就有

有精神病唔係蠢，只係個人會發病先痴線
on9...